「福祿壽」扮歷任特首激似 預告紅館演出玩以假亂真

【明報專訊】王祖藍、阮兆祥與李思捷這個「福祿壽」扮嘢組合踏入10周年，昨日宣布將於明年3月8日、9日殺入紅館開騷。三子一向想法多多，記者會上竟扮成香港三位歷任特首：董八伯（董建華）、震撼權（曾蔭權）及涼浸英（梁振英）；當中祥仔扮董建華最維妙維肖，祖藍扮梁振英的聲線則似到十足十。

三位「娛樂凸首」在台上發表「思捷報告」，加入不少政治議題，諷刺意味甚濃。祥仔用粗口諧音說：「恨加場！我希望紅館座位加每年85,000個，一直排到出紅隧口，而且提倡『一帶一路』，一個帶位員帶一次路。」祖藍更「抽水」講亞視復活，他說：「今次是三男子政策，鑑於昨日見到一個記者會，我決定推出『亞投行』，意思是睇到我們，亞視都投晒降。」他又將梁振英涉貪的案件擺上枱：「有些不負責任的傳媒指我家人不用錢得到門票，事實上我太太和女兒都無特權，花真金白銀去買的，不過是從那5000幾萬入面抽出的。今次絕對是愛國愛港的演出，由於在紅館演出的關係，所以一定紅。」

邀請林鄭月娥睇騷

三子事後接受訪問時表示，扮「凸首」是祖藍的建議，大家同意角色分配。祖藍說：「思捷經常苦口苦面，黑口黑面最似，不過大家都是想發放正能量。」他們表示化妝最花時間是祥仔，不排除屆時以這個形象再重現舞台，加上棟篤笑和唱歌。問到屆時開騷會否也扮現屆特首林鄭月娥？祖藍稱：「很想，但很難扮得似，或嘗試邀請林鄭月娥女士來睇騷。」祥仔解釋以往在無綫節目內，一向不能玩政治人物的素材，頂多只可以扮議員，所以今次演出可以再去盡一點。他說：「內容度橋中，屆時扮誰就邀請誰當嘉賓，以假亂真，雙重刺激。」

加場與否視乎檔期

他們透露內部認購反應不錯，加場與否要視乎檔期，祖藍笑言：「我們比楊千嬅多少少，座位表沒如她一樣絕望，頂多叫失望座位表，還有丁點希望。」

捐門票贈基層婦女

適逢開騷日子是三八婦女節，三子決定捐出數百張當晚的門票贈送給九龍區基層婦女，並安排交通接送往返，希望她們開心欣賞演出。

王祖藍都玩到咁大

李思捷鬚都唔剃，扮麥撚姐

唔睇名以為係唐唐

祥仔好能似

李屍折？

乞人憎

憎還憎王祖藍，佢今次真係扮得好似，D講野停頓位似到

把聲好似

即係出街會俾人問候家母

相反思捷

王祖藍超似

今次絕對是愛國愛港的演出，由於在紅館演出的關係，所以一定紅。」

震撼權笑咗

點解唔揾王矮藍做，明明佢身高先似

王祖藍好似

王祖藍真心似

李思捷

董八百好似

唔太喜歡王祖藍
但佢今次真係扮得好似
無論表情，咬字，用字什至講野節奏都好似

689幾可亂真 不過身高露左涵

喺嗰五千萬入面攞五千幾出嚟

王祖藍 似到
其他睇到好老尷

李思捷唔扮好過

一條過街老鼠扮另一條過街老鼠
係唔會負負得正㗎

李思捷廢到得過幾秒

齋睇樣阮兆祥最似

祖藍真係好似 講野似到

阮兆祥睇樣好似 講野都似似地

另一個冇咩好講

王祖藍把聲 好鬼似 689

矮仔真係有做功課

好撚似689

矮仔仲點上去撈

689似到

王祖藍真係學到梁振美果種
一聽就想轉台既feel

銀芽

佢連語速語氣停頓位都好似

王祖藍賺夠中國錢？

條獲
友hea到

85000只係係心入面

王祖藍出名扮乜似乜
以前獎門人扮聲似到仆街

王祖藍

王祖藍把聲邊忽似689
都唔夠沉實

李思捷有扮過？

689講野好鍾意加個 eerrr字 ,一段野er好撚多次 ,加番個語氣會似好多

李思捷做乜撚野

區區上任特首

笑死
g持
7年fan

李思捷做乜
係咪曾蔭權難扮

扮下呢啲咪幾好
講扮野佢地幾有才華，係呢早年成日扮女人over晒先咁反感，仲有李思捷抄鳩Jimmy個套節目

王祖藍支那揾咁多錢都夠擔寸港共？
雖然啲gag冇乜料到
諷刺意味低到
似想暗諷但又冇料
明嘲又唔撚敢

李思捷真係好撚垃圾,做乜都一係完全唔認真所以做唔好,一係認真過頭搞到有朕煩膠味,上到位都係靠運氣好其餘個兩個又掉唔走佢咁解

最憎李思捷

李思捷最唔似 做乜鳩

王祖藍做足功課喎

真係似

佢地三個真係好有才華

似佢老母

王祖藍把聲好似

好似 爭d分唔到真假

王祖藍扮聲好勁

思捷cut得5秒仲好笑

本身見到呢三個真人已經眼火爆，
而家仲要扮佢哋

扮得似唔似係一回事,啲笑位真係好尷尬

王祖藍同李思捷真係一拍埋就知邊個有做功課
李思捷hea撚到戴條煲呔就叫扮咗
王祖藍除咗講嘢聲線語速之外，連個木咀樣同埋上半身傾前都學埋
李思捷嗰個懶撚係嘢嘅神情真係好柒

李思捷條傻鳩

李思捷做乜姐你

王祖藍同阮兆祥似撚到

好撚好笑

似但唔好笑 啲gag位仲係咁低汁

不過一時三刻又真係諗唔到曾任權有咩特徵

李思捷拍埋去真係好廢同hea
cut得幾秒就知有幾流

王祖藍把聲真係好似喎